何傲兒: 你離開了！你是我最尊敬、最酷的契爺和伯樂。

都幾有職業道德

何天兒ok?

Mission accomplished

唔知分到幾多呢

吹2野就爆，之後又收幾球，真係無得頂

屎眼都瀨埋

懷念爺爺條j

洗唔洗咁扮野？

邊個死咗

到底條女有冇比個老嘢屌過屎忽

老細咁就行咗街
唔知cap水退休未

叻女, 襟撈

抵佢長做長有

上上下下，出出入入，雪雪雪，嗚啊～～～

林生好鍾意玩佢對白滑美腿

可以轉工搵過個新契爺

真係抵讚
大多數依個時候都係即刻同恩客割蓆，話同佢唔係好熟

佢老豆就慘啦......又要幫D女搵有錢佬填債

話晒爺爺都為佢落過淚

屎忽比較緊，老鳩應該屌唔入 太軟，應該狂內射或口爆基本野

識玩就玩中出夾腸

蓋清死左都唔會分錢畀yoyo啦

對豪華臀好正

今次處理得幾好， 反正冇得唔認，不如送上祝福，唔通好似我真係恭喜你同鐵扇公主呢啲死八婆叫做得好咩

最酷

唔止...
條腿都好撚正 ............

做戲做全套

想像到條女 幫契爺
啜條又老又皺皮既老撚
啜極都扯唔起

後尾叫條女對住佢打潛艇完場

藍？

其實佢地真係有野？
定純粹契爺契女關係

仲要問

俾你你屌唔屌？仲使問嘅

老豆破產, 契爺幫過自己爸爸
其實佢係考順女
當初唔係個老豆都唔會走去上契
同個富二代分手啦

然後有錢過返有錢生活
俾著你個個月有幾萬(尻估)都會多謝佢啦

仲記得嗰陣佢喊到仆街
話比個仔帽左
笑到

冇野的 純契爺女關係
但每朝頂多幫呀爺自動波含到出火
夜晚就中出屎眼自動波騎 床技出盡

未亡人

其他呢家人都幾顛
老豆破產推個女出去吊金龜, 個家姐仲要開大口每個月要比廿萬佢地做生活費
除左爺爺有邊個肯

做雞做到全香港都知

全套

做愛做全套就真

佢心諗終於出花紅

真正·全套

但係呀爺爺沉撚晒船

個人心邪 將佢句感恩生命中有契爺出現
睇左感恩中出

咪咒蓋清死。

Cls

個老豆欠成八位數破產算鳩數啦

老人家應該搞唔到咁多鑊

老人攰嘅

懷念恩客

個火苗係咪隱喻緊契爺條野

張圖淨係睇到條賓洲.......

咁有性格就累死自己啦
小朋友

懷念爺爺

佢都沒奶點夾?

擺明係廣告文黎喎
*=*/+招+‥*#“糖爺子”*“^%包死左出文悼念“”*威威*

分分鐘揸下手仔就得啦
老野要嘅唔係性

d債到底邊個爭落

無綫小花何傲兒及家姐何傲芝的父親何世根身家豐厚，曾是馬主的他擁有多間公司及物業，豈料何父因生意失敗昨日自行申請破產！儘管父親「失意」，但幸好兩姊妹依然力撐，更強調毋須替父親還債。

出生小康之家的何傲兒及何傲芝，父親何世根雖然未算是富豪，但生活富泰，奈何世事多變，何父昨日入稟高等法院自行申請破產！其報稱地址則是深水埗長沙灣道一間服裝公司地舖，法庭文件未有披露申請人的財政狀況，而案件排期至下月25日審理。
曾勁賺逾九百萬
何父是貿易富商及前馬主，經常帶住兩個愛女出入馬場的他曾參加養馬團體「多彩團體」，名下馬匹包括現已退役的「多謝」及「多采多彩」。出入均以平治代步的何父，多年來投資有道，曾擁有14個物業及舖位，包括2007年擁有市價逾千萬元的長沙灣舖王及自置物業如土瓜灣傲雲峰單位，高峰期經轉賣物業及舖位曾一度勁賺約900多萬元！向來疼錫兩位千金的何父，務求為女兒提供良好學習及升學環境更曾搬屋18次，足見其「疏爽」程度！但據了解，只要法庭頒令完成破產程序，馬會會員資格會立即自動取消，而申請破產期間，會員資格尚可保留。
何傲芝及妹妹何傲兒昨日分別接受電話訪問時均承認爸爸破產，但心情未受影響，何傲芝說：「Daddy投資服裝生意，同Partner出現問題，但對我哋生活冇影響，一切維持不變，依家住將軍澳嗰度都係租，所以唔會有影響。」她又說：「冇問詳情，但點都會Support Daddy，佢一向唔會將生意上嘅嘢放喺家人身上，所以唔會加重我哋經濟負擔。我同妹妹亦都唔需要幫手還債。（Daddy公司會倒閉？）冇過問，應該唔會執，可能會轉型經營，我都唔係好清楚。」
心情無礙照食Cake
妹妹何傲兒則說：「Daddy係破咗產，因為投資失利，但因為好多嘢都係家姐負責，我唔方便講咁多，但一定支持Daddy！」似乎未受父親破產影響的她，昨日如常開工並在微博寫道：「Happy shooting day！」其後又上載食蛋糕相及寫道：「又有我最愛的Pandan Cake（班蘭蛋糕）吃了！」

案件編號：HCB 980/2014

其實係怕夜晚搵佢

寫入CV到

who

分條撚，毛都唔會有條

屎眼要奶就一定啦。人老左又起唔到機

中出唔戴套

牡丹花下死

雪雪雪真係好彩

真。屋企人需要錢先出黎做雞

廢話

最軟的蛇

佢當年都做到好明顯 貪心到搵老野

幾歲？ 星期一要唔要默書？

幫爺爺解決 好過做車震免費雞啦

未分身家?

分身家

Sugar Daddy

人都死左仲出po
一係迷信驚鬼一係真係好感謝佢

鼻都插撚埋啦

家姐好似本身同蕭正楠拍拖？

應該後者，純粹用長者身份教佢做人道理

你係問有無，定係問次數？

森七

孝呀考

各花入各眼，真心覺佢正，對腳

叫得伯樂，當正自己係馬，即係俾人騎過唔少次

笑到仆街

未睇過 竟然比個仔帽左

最後點？

賺夠已上岸

屌過幾多次？

似係煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨

人地搵錢犯法咩

留名流出片

武則天

屌 我睇咗啲乜嘢

契爺

佢其實有乜撈，好似消失咁

希望咁多位巴絲可以幫手推，好努力做整合，只係唔想有人再俾人呃
IG黑店借「平行進口貨 免稅貨」賣假 Jo Malone 香水 護膚品

最佳售後服務獎

之前返咗大陸拍劇

佢真係幾靚 但仲未有人埋單

未死已經分咗

本身都係有錢女

難搞，窮仔佢就一定睇唔上眼

有錢既又好難突破心理關口娶隻老伯雞做老婆

九成九又係洗洗底嫁個唔知頭唔知路嘅大陸明星仔/富二代

總之係香港佢唔使諗

喺街見過佢 靚到出精

但係遠醜醜李XX個啲都有

或者揍鬼都得

叫鷄
多數鋪鋪清

老豆破左產喎

屌以前啲蘋果動真係好好笑

而家冇唒呢啲片

做雞做到佢咁都算唔話得

平時做開全套，戲當然都要做全套

就係破左產先要搵sugar daddy呀嘛

香港人記娛樂八卦野最上心

條女可以左手琴右手古箏，再唱埋歌，咁撚西利都係做極唔紅。而家個樣仲整到怪怪地